萬人讚頌黃大仙!!!

話說6月中個陣 一眾基督教徒帶領大家唱"Sing Hallelujah to the Lord"
淨化黑警 為香港未來祈禱
有見及此 我哋不妨喺聽日黃大仙嘅三罷集會入面讚頌大仙
萬人齊唱黃大仙頌 為香港集氣

黃大仙頌:

Music:

再加上立場姐姐所寫嘅黃大仙頌空耳版:
戴哉汪鱔 欣跡赤衝 叱sad顯遠鳳
蚊西翳未 溫樣到宗 現燈夫開種
戴似帶冤制翻用 狗冇娘 (老土嗰個「娘」)關通
欲彩興學 刀至種翁 二精羊通蒙
踭花郁 魚天（陰上聲）通 一hey偏太哄
威拎軒 人澤窿 蠻放muk (muk嘴個muk) 星貢！
Source:

大家可以先喺屋企跟住音樂試唱一次 然後我哋聽日一齊唱

自推

推

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌